餘震爛聲版

污染左巴絲隻耳

輕輕一推

我操！

求評

把聲唔好聽無咩好評

翻鄉下啦大陸仔
啲尾音錯撚哂
你攞本字典查清楚先喇